如果WhatsApp換咗電話 啲contacts會唔會有我新no.?

WhatsApp會唔會話俾佢知我新電話號碼？

會

但可以自己揀唔會

知唔知係㩒咩制？

但group 都會照出通知 冇用

你電話本身有save低對方contact嘅話 對方會知
無save嘅話 佢再搵你都只會飛去舊電話

咁del佢contact係咪得？